如果呢個鐘數連登真係有咁多人叫我著女裝都得！

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

喺隔離見到啲咁嘅post
好老柒，我都已經唔想討論啲post嘅內容係咪中立，定係分化緊我地

好簡單，我地睇佢幾時出post
佢差唔多1點先出post，短短兩個鐘已經有超過一萬個正皮
作為一個一年365都喺度嘅全職連登仔，我就從來未見過邊日到咗凌晨2、3點都仲有咁多會然online喇

為咗方便大家理解呢個係咩概念，我舉個例子

你幾時見過你屋企果區樓下到咗凌晨3點仲企滿曬人、人山人海好似遊行咁樣呀

歡迎各位巴絲喺下面回覆打我面

屌你真係當人戇鳩㗎喎！
如果真係有咁多人我要著女裝都得呀！

着la
雖然冇咁多人

依家講緊日光日白都無可能有咁多人呀！

岩

老mal認同

真係唔知邊到尼

講得好

好多p牌post

留名

pish

建議］ p牌正負評顯示

p牌都要推

可能訓唔著呢

求連仔暫停6/9後新帳號正負皮功能

一半係三毛
一半係泛民左膠

權佢老母 前線用自己前途嚟博命

Pish

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

非常同意

「你幾時見過你屋企果區樓下到咗凌晨3點仲企滿曬人、人山人海好似遊行咁樣呀」

而加農歷七月掛

相當可疑
btw想著女裝唔洗搵藉口

岩岩先返到屋企
好多謝各位勇武派手足
又消防員又救護員 仲有廚師去蒸魚
唔會搞分化 因為我地係一體
我愛你地

文宣！催淚彈搞到啲細路喊到痴左線！

永不割蓆,前線們我地愛你

投訴樓豬戀棧女裝衣著

著

推呀！！！！

佢地唔知係邊到變左好撚多ac出嚟
幾日前已經有巴打講緊呢個問題

純粹想睇女裝

著女裝

唔能夠左失去一名勇武了

著啦屌你

我醒既
但唔信有咁多人

放核彈都唔割
其實唔只今晚，每晚一到衝突時間d post就係咁互屌
好撚鬼
強烈要求以後有衝突只推資訊post

凌晨三點 一粒鐘成千正皮

我都差啲中計
各位清醒既要救返身邊啲手足出黎

睇緊直播

鬼門關開左掛

就算真係中左計 分化左都唔緊要 係時候reconnect

罷買 同 機場集會

兩個行動都係安全同低風險 效果亦大
和理非同勇武都可以參與

如果真係有和理非唔鍾意暴力 俾人屌係左膠 俾人屌冇膽罷工而唔開心嘅

請你地唔好介意 唔好割蓆 更加唔好變得麻木 唔好因為咁而減低你對呢個運動嘅參與度
可以嘗試下一齊參與罷買同機場集會

呢啲post你地就覆得咁快

屌

dllm
等緊睇係咪真係有10000正/負皮
個post鬼到

講得岩！
有咩可能咁撚快一萬個正皮

萬幾個評分真係好撚誇

推
推
推

仲要計好多人睇完唔會正負皮
佢成萬正皮，可能表示有三萬幾個人睇過
連仔可以加返個瀏覽人數計算

着未呀

我入黎睇女裝

外國撚表示認同

ok

我好誠實我係想睇女裝

師兄今日大家出哂黎 係而家大家先返屋企吸收各區資訊 係真既都唔出奇 不過始終都唔建議理呢啲割蓆po 小比有心人裝無心人

我覺得就算正負皮加埋都無一萬
雖然我覺得前線的確係有D問題, 篇文有D位都講得幾岩, 但個數係有D問題
連仔會唔會有相關資料support下?

有d係16年開過非時事po之後就無開過po直到呢加

推

留名只為女裝

想睇樓主着女裝

放核彈都唔割!

我都覺無咁多人
但係 著女裝啦你

真

自己想著就出聲啦

送女裝比你

正負評背後有人操控

可能班鬼ac會入黎樓豬個po正皮

「唔好畀仇恨支配」

等睇10000

？

咁啱真係未訓

如果果啲正皮係真 呢個post都應該成萬負皮喇

就算你著女裝 我地都絕不割𥱊

女裝唔包長褲呀

快啲入去負評

民建聯勾結黑幫

唉人地個post睇下反省下都唔係咩大問題
唔洗起晒杠既
人無完人 我地就係要越做越好先有機會贏

1點鐘發完夢大家番屋企開始上連登
每區1千人 10區都1萬喇
真係多人認同佢既講法都唔出奇
個post又講得錯唔曬

希望只係好多人無腦畀like

勁多P牌唔知咩事

吓
一句到尾
咁多權佢哋自己出嚟做唔好

如果真係有人操控 我諗每個post都會好鬼

前線加油

想睇樓主著

去到呢個階段 鬼就一定有嫁啦

點會無人控制
中共網絡維穩左十幾年

p牌仔是要管的！

心水清，中共派左好多免費五毛過嚟

Hi

凌晨仲可以兩個鐘過萬正評
真系cls

真係有人控既話 平日d文宣po一面倒負評先係

七月到啦

。

同意，好撚唔對路

係，個post嘅其中一部分係講得正確
個post唔係重點，重點係我地俾人分化緊

依家最大嘅問題係佢的而且確咁分化緊我地

果d咁明顯 係人都知啦
佢地依家要做既係分化我地呀

想睇你著女裝

笑撚死

dllm
我等緊10000啊
快撚啲入啦屌你老母

日頭正常人都多
次次半夜d po都古古怪怪

LM

有無諗過散場上連登

糾察隊同文化監暴班撚屌蒲頭搵食唔係冇原因

推呀
班高官日日mon住連登 除時係佢哋出

都多架

Push

非常時候，大家可以善用不推文回覆功能

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

真最清醒係你

推一推

呢個要推 statistic

10K喎ching

何妖祖墳果個post都係25K咋…

真 打擊分化屌你老母

屌你

不割席、不分化！

屌班五毛快d入黎收樓豬皮
我下次遊行要見到樓豬女裝

樓主講得好岩！冇可能一點上到成萬個正評😂

凌晨就係啲三毛出沒既時候

真係勁奇怪

第一次咁想有五毛進駐呢個po

推到樓主變女人

大家都係呢個鐘數上水，加埋開住直播，我覺得合理。

人頭去左發夢，點like

咁要嚟個連登夜鬼普查啦

你睇返今晚發生咩事
1點多人都唔過份
然後你3點開個post問係咪真係咁多人
仲有個濕尻標題 真係唔想㩒入黎

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

真心多p牌
block完都勁多

樓豬咪剃腳毛呀
我地係咪要搵定衫比樓主找數

快啲着

日頭*

有道理

p推

同意

因為大家都咁上下時間返到屋企

10000like真係cls

但係真係有手足真心留言
呢下灰

on99 分化post都要嘈成晚

lm

加上訓唔著

咩

點訓得著

快d 著女裝啦

push

發覺啲正負評最近係指數式上升
以前一千正評叫好多
呢家一千正評叫基本

著啦

真係多得有啲誇張

著啦！

啱啊 真係第一次見咁多正評

無論前線做咩 永不割𥱊

知樓主係前線，真心respect

但當我求下你思考下人地個post，梁天琦講果句係真係岩架...

又好似係 咁快又咁多

Sorry囉，第一次發夢開拖，心情好奇怪瞓唔著

係好多人

如果我係黑警，我都一定會開大量AC黎玩鳩你班傻仔囉。

而家至少有5000個狗AC，光復之後即管翻查記錄，冇嘅話我跟隊著兔女郎裝。

着啦

啱啊 全部0.3

可能有8k？
我覺得神奇在依加仲要係平日
聽日正常都係要「返工」

今日咁，俾狗打足成日，都好多手足瞓唔著。

狗屋只係損壞咗d玻璃，但走唔切嘅兄弟姊妹就損失幾年人生。自問體能唔夠真係唔好企咁前，蓄龍一嚟個個都只係走，毫無還擊之力。

僅次於何妖個墳比人搞個post
但今次仲要深宵時段 好撚奇怪

推
又或者有得set淨係睇舊會員正負評數都好

記得找數

人地兩個鐘就萬幾正評， 如果呢個典型連登熱門 post 推唔到上去， 就真係好老尷

咪係

40分鐘之前睇都未有過萬
咁撚快就過萬？

其實真係正評升得太快
好難唔令人懷疑有bot幫手洗

女裝啦

零晨一點開Post
依家都萬一個正皮
入面仲要勁多新Ac P牌仔

好明顯分化 講到做前事咁撚好 唔見佢上去做

趁人少少 post主就著住先啦

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

差唔多成萬粒喎

有人

P牌新會然

五大訴求
缺一不可

其實唔奇 呢兩個月以嚟越來越多人加入連登
到依家差唔多有30萬會員
一萬正評都係1/30到

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

香港網絡供應商都係佢地嘅人
佢地啲狗要isp email
幾千幾萬個好出奇？

可能真係有唔少三毛，但係我又覺得入面講既野又唔係完全冇道理。

有無人可以教下我邊度可以買女裝…
男人老狗唔夠膽直接行入去問

你意思係假?

連攬抄巴都無佢咁多正評，大家知咩料啦

思想和理，行動勇武！

認真討論，全面升級

其實呢
有好多外國撚㗎。。。

推
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

咩事？請以理服人，邊part講得唔啱？

應該加p牌正負皮數量顯示系統

講我自己啦
我就次次夢遊完2、3點先上連登嘅
但係中共嘅網絡打手就一定24小時長online

#黑警沒有一個是無辜

我都覺係開始滲透, 10000人如果全部都係p, 根本無問題

和理非永遠不割
佢地唔好打住為個運動好嘅藉口黎分化前線
點都好 我支持前線
我愛前線

就係唔想你條命會白白犧牲

成萬正評 都未推爆個po嚇撚死人咩

好多五毛帶風向

近排啲post多到好亂

頭先入到個post點唔到負評，係咪我部電話壞左

推上去

玩咗年半連登都未撚見過

呢啲就真係要推喇！
唔似得個堆割席post。
屌你老母，由朝出到晚，瞓教發夢、塞路塞鐵，發到夜晚10點幾11點。翻到屋企 一開連登，一大堆割席post，帶撚曬風向又p牌又剩咁。
喂，屌你啊，如果你真係係街嘅，一來冇時間睇連登或者開post，二來load都load唔撚到啦，wts都delay send出去啊！好懷疑班人係咪真係有出過去，屌！

我愛前線

利申和理非

有問題？

我都係到諗有成萬個正評，冇玩啦， 問連仔check下IP睇睇數據

著性感小短裙啦

你有一個好撚大嘅矛盾如果真係有一班鬼去正評
佢地都可以入黎你個po正評

留意 都仲有p 牌 起底 去選擇信唔信 正負皮真係 無得防

認同
淨係貪戀權力嗰句已經鬼到仆街
仲要有好多真心膠覺得係提議冇惡意
一講就話人忠言逆耳
引用隔離post巴打一句

我唔理OP個出發點係咩
可能佢係好中立、講得好有建設性
但事實就係個post不停咁樣分化我地

燒狗宿舍我都覺得過咗火
但前線真係冇咩可能貪戀權力
叫嗰邊樓主試下冒住比黑警打同被捕嘅風險
貪戀權力比我睇下？

1. 人多因為今晚太多畫面好爆；相信好多巴絲都瞓唔到

2. 咁多年都CD-Rom皆因懶無搵番ISP嗰email

個人而言

滲透就緊.ga la, 所以成日叫大家冷靜分析，唔好上頭

唔想睇 但唔該照著

True

5毛實有
但較和理非既真係好多咁諗
佢地本意唔係屌勇武
仲堅持緊不割
暴力都慢慢被接受
但好多野佢地唔明
亦因為咁唔知用咩理據去同藍絲嘈
慢慢會覺得好鬼同覺得你地諗錯

呢個係文宣問題黎
我地文宣越來越弱

同一樣野，有一萬種表達方式，對住你嘅手足，用返你覺得適合嘅方式。

敵人最想我哋因少少事嗌交。

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

好難萬人讚 唔知咩事可以整到咁.

有則改之 無則加勉

岩先見到個post有成六千個正評個陣都嚇左嚇

咪咁多藉口，女裝就女裝啦

走數冇丁丁

係囉，平時入夜d post 得幾十條友

我就咁諗
樓豬買定女裝都得喇

其實真係不如顯示埋正負評入面幾多人係p牌

雖然小弟都p牌

入嚟睇女裝
利申:撐樓主 戰鬥緊真係好難睇手機

應該將新舊帳號正負皮分開計 / 列出

岩，咁撚多權力唔見班人上去？
我明白前線係要冷靜，但講野真係要好聽啲
話人貪戀權力，啲前線挨完返黎見到應該心都淡埋，好委屈

兩小時有11000正皮直播女裝
推上去

著la
南區一個人都無
等住你哋嚟光復呀

過千實有嘅、今晚咁多戰線又多冷氣軍師睇live、不過啲post去到幾千過萬又真入火誇張得滯

傳說中嘅網軍？

推！！！屌 呢啲post完全配合政府個風向咁

個正評數真係好詭異
但人多真係唔岀奇，個個都睇live睇到3,4點

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭

我覺得似hk01咁
半黃半藍咁混淆你 然後再冼你一獲
個post講laser嗰啲係冇問題
但前邊講咩貪戀權力就好有問題
完全係無理指控 同啲藍絲話人收錢上前線一樣咁on9

死撚返你個垃圾台到9up咪撚出黎搞事啊
劉細良！

日日都冇咁早訓想睇女裝姐
支持分開p牌po同正負皮

估唔到連登都有得買正皮

好似唔太想你著女裝

文宣越來越弱係真
無左和理非回合咁
同埋我地始終係義工咁做

分晒啲分身岀嚟先
有女裝睇喎

女裝呢？真係訓唔倒教 失眠左成個幾月

我就無唔撚信喇
兩小時11K我切埋條撚呢世都著女裝都仲得呀

著女裝啦

屌 你估我想咩 依家日日失眠 訓得3.4個鐘

話想買俾女朋友
叫店員姐姐幫你揀 然後你去試著
btw我諗冇機會睇你女裝

人真係唔多
鬼就一大批

我唔知點解係p牌都推

唔好咁無信心住先
我真係唔信咁易分化到

就算真係有人分化
唔好立亂對號入座
冷靜理智 有則改之 無則加勉

冷靜D。

就算我是P都贊成

著啦dnlm

依個真
平時3點幾邊撚度有人推po

好想睇著女裝

你好多ac喎 下次唔好打‘。‘喇
你個個分身都打。

5毛狗大量入侵

幫樓主推

想人推 post 唔使著女裝

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

快d直接著女裝

啲p牌係唔同時區定點
咁撚多人嘅

你係著 我幫你買又點話

話女朋友同自己差唔多身型

我覺得應該有人吹左雞去正皮個個po

大把人訓唔著

正解

外國撚想睇下女裝

深夜五毛真係多撚到仆街
仲多過下午

差啲笑出聲

留名G持

每日反思一吓
係今時今刻唔需要嗎?

突破盲腸

贊成

啱阿

推 長期置頂

我好認同個post喎 利申 企過前線

強加光環比前線勇武 再屌佢地唔好以為帶住光環做乜都得
砌勇武生豬肉 唔check ip 唔fact check都知係打手
我話撚知勇武放火定放核彈 老閪都唔割蓆

俾另一個POST搞到好擔心
雖然我信果個樓主唔係有心分化

BTW 1點同3點都差好遠下 我諗就無女裝睇

我183cm，難咗啲喎

跟

啱

不過姐姐可能問返佢女朋友係左手定右手

暑假

我對唔住前線手足！！！

著左未？ 相呢？

我有好多女裝

樓豬下次遊行記住行最前

瞓唔着

邊一點分化緊
驅動你嘅動力只係來自憤怒?

着之前記得剃腳毛

我同意好鬼
但我想睇樓主著女裝

好撚嬲啊
咁都一萬正皮

推..

你冷靜D啦，我無辦法證明我得一個Account ，你唔信就算，如果你仲係咁火，亂Q 咁去下結論，但係又錯晒仲以為自己好聰明既，咁香港交俾你就玩完。

有裙可以借

最鐘意樓主呢啲真男人 推爆佢

大家都近唔到

一萬真係好誇張

米咁啦 好多人都唔鍾意開POST包括我

#293307 hi

真係好撚嬲

分化緊和理非同前線
刻意營造一種我地前線有特權、有勇無謀嘅假象

就算10個睇post嘅人入面有1個因此而改變立場都好撚大件事

幾個月前註冊嘅p牌仔借位推一推po
訓唔著/未訓嘅你可以睇下呢篇

歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

gchi樓豬著女裝

次次出事都瞓唔著

你好呀

而家做和理非無力感真係好重
明知自己出黎行無用
想幫手帶風向，但太多區太多事發生
好多時想知前因後果都搵唔到文宣/fact checked既詳細事實
唔知點舌戰藍絲
想落場，後勤同急救好多時都有固定team加入唔到
（真係問左幾次都話夠人）

真心，跪求文宣
勇武唔得閒做圖都打篇文
打唔切文都錄個音（記住變聲）
但語氣要溫和d
記住PR唔小得

同埋我地驚人偷拍之餘
唔夠片support 自己又變左另一個問題
所以我都贊成發夢要保護自己
而唔係阻人拍片

頂 今次真係笑出聲
粉紅色花邊手套

Prefer 大家包實d

我就咁睇就覺得OP講嘢有道理，認同要保持理智，勇武唔可以做下一個黑警

但之後太多post，無追，的確唔排除有三毛，但暫時無證據，如果無證據就亂指，好容易跌落一個陷阱，就係草木皆兵，係唔係都懷疑咗先，咁再團結的群體都會自我瓦解，有睇過十年就明

我認同要時常警戒，但要記得，你同我意見再唔同，我哋老閪都不割蓆，不分化，不譴責

隔離OP意見畀咗，自己思考接唔接受，覺得啱就接受，覺得唔啱唔接受都無問題，我哋都可以繼續一齊發夢

嗰個樓主把口食撚左屎
口臭到
勇武前線巴絲唔好嬲
你地無做錯到
發夢有幸見過好多前線都好高質

要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

亦唔好忘記成個香港今晚都訓唔著同近月連登多左好多人

冇錯 係我地應該要保護自己

adrenaline未散
未訓得著

仲要咁多字

我一返屋企睇到個咁嘅po 7千幾正皮已經想屌老母
好驚前線睇完忍唔住跳樓

真係擺明話係鬼

又真係幾多人吓

女裝相呢？女裝相呢？女裝相呢？女裝相呢？

3個鐘頭, 竟有14000人表態. 我就唔信啦
BTW期待女裝

見到1萬正皮忍唔住笑，btw都唔係第一個鬼正皮post了

想著女裝咪著囉
做乜咁撚多籍口

都可以當係個反證係咪真係咁多人既
討論呢個無衝突
而且我諗樓主想試下著女裝呢

真係痴撚線
前線打生打死喺度搏命
咁樣話鳩人
佢哋都冇貪啲咩
仲要兩三個鐘過萬係肯定係打手

第一眼見到個post用字已經覺得好怪 唔知有咩權力

條友將部分啱既野混入一堆錯既言論
咩同速龍防暴好似真係笑撚死人

最有問題係個正皮數

不如利用個post一次過將班垃圾三毛起出黎

喂千二了
樓主諗好著咩未

外國撚來留名

仲未有？入到黎諗住打吓飛機，點知毛都冇條

咪似明報同黨01

連登帶風向真係咁易咩

一係直接取消正評功能 所有post 只可以睇到幾多負評會唔會好d

咁樣差唔多一個鐘先得1200正皮

"有則改之，無則加勉"

琴日區區都有戰線，前線愈嚟愈多
你怕咩風向轉?
我反而怕，前線無俾自已足夠時間去分析當下狀況。

將軍澳啱啱先有手足去送頭……

小妹認同

著未

真
佢地休息唔夠都大鑊

啱啱返到屋企追返今日啲新聞
你著女裝有咩特別想問？

真係好鬼

三毛唔推 我幫推

中共洗帳出正負皮
請大家認清敵人係無賴
係可以不擇手段既無賴

邊瞓得着

只能夠講人多好辦事

邊度可以買到?

隔離3個鐘11k

三毛快d 入黎正評
呢個po要人呀！

肯定係刷

最弊係有人睇完個post都信左

外國撚push

不割𥱊!!!

係咪有支那狗有acc 淨係正負皮 廢事打字露底

五大訴求，缺一不可！
成功既關鍵就係團結一心！

迷你裙？

五毛作怪 大家中咗計
今次真係大家中計 ! 推依個POST上熱門

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

睇下立場live

1毛

好彩仲有心水清既巴打們，多謝
一齊對抗三毛帶風向！？

我都覺得奇怪，咁既文章都過萬正皮，原來有人同我同諗法

Qqq

呢排晚晚訓唔著上黎都未見過
六月打後深夜好多Post都鬼鬼地

睇哂成篇就感覺似分化
睇埋正皮數即刻打個突

Agger

我個post依家喺熱門前五，呢個評價數叫「正常」
佢果個係比「正常」多咗3倍以上

抗吹風

凌晨帶風向po愈黎愈多 手足們入黎睇下點應對

加油推

圖

睇黎你真係好重口味
好想睇金剛芭比

咪走數啦，浦頭啦

要睇埋佢留言討論有幾多頁

雖然嗰個係五毛分化po
但我唔想睇男人著女裝

果個post係鬼鬼地啦
應該大量打手出現緊

我純粹訓唔到

再補充下，睇埋出面其他post, 的確佢用字激嬲好多人，但用字差都好，我哋都可以只揀有用嘅嘢黎接收，就係無論係和理非定勇武，都唔可以畀情緒主導，其他就當佢鳩up, 如果佢就咁講要保持理智，唔好畀情緒先行，應該無得罪咁多人

利申：勇武好勁，我愛勇武

想睇樓主著女裝

佢仲勁過攬炒巴

自覺打得衰，再改過

hi

仆街分化撚，司馬昭之心，路人皆知。
咪撚再妖魔化前線，屌你老母！

來點視覺衝擊!!!

好眼訓
但想睇女裝
如果三毛發現巴打呢個po
可能會短時期內大量正皮

人

等左好耐

成萬like 淘寶淘返黎

似鬼門開

其實呢個post入面咁多巴絲都喺度證明緊
就算我個post上到熱門前五都無可能會有咁多評價
唔信我可以去睇下呢個時間嘅其他熱門post，大部分都係幾百，頂盡都係幾千

一個分化post都可以破萬評價係好唔正常

長期上連登就知呢個鐘數根本無可能有咁多會然喺度

7月 好撚猛
隔離post,三更半夜萬鳩正評

咪撚再妖魔化前線
話佢地戀權同速龍化!!

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

我覺得可以cap圖做證明
聽日出返個報告提醒大家

佢個post三個鐘有萬幾個正評，你一個鐘得千五個正評.....

之前有巴打講過，有啲post 個正評數目同回覆數目差距好大，好古怪

不過我見佢個post 都有三千幾個回覆，二千幾個負評，唔知係咪大家留言屌鳩佢所致

aggerrrrr

加油呀手足

不如理性小小睇翻個Post

第一點：唔好亂屌人影相

我相信大家都會有共識，除非俾人惡意影大頭，如果唔係嘅話亂屌街坊只會對個運動有害無益。游離民意係真係會游走㗎，出小小力可以爭取到嘅嘢點解唔做?

第二點：話前線開始互相質疑呢點應該係針對琴日有前線俾人用磚頭爆缸個Post。

關於呢點，有追開Po嘅手足都應該大概知道前因後果。試問呢件事發生咗之後，俾人爆頭縫針果位手足補翻曬自己嘅立場同埋俾人爆缸嘅相。大家又會唔會覺得有炒車嘅感覺？前線嘅戰況瞬息萬變，所謂你有壓力我都有壓力，但係大佬啊，依家係講緊攞舊磚頭去敲同路人個頭啊！造成嘅影響同俾人headshot係一樣咁大風險㗎。打人果位嘅手足話之後話行翻過嚟道歉。道歉？道歉？我唔敢評論「傳訊員」手足嘅處事係咪抵打，但係依家係講緊同室操戈，手足相殘啊！你果刻幾嬲都好你都唔會係將舊磚兜頭車埋去個自己友度掛？

依家唔係追究打人責任嘅時候，俾人打果位都難啲有仇報。但係我地係咪應該避免之後有同類事件出現呢？特別係今晚流出狗係狗籠換衫嘅片之後，前線係會對身邊人產生陰影㗎。如果遇到咩可疑情況就對同路人行咗私刑先，影響會唔會比上述事件更加嚴重。

所以，齊上齊落，自己唔肯定，未FC嘅咪攞出嚟討論。場運動堅持落去要嘅係互相鼓勵，唔係互相分化啊。（在此我亦都希望俾人打果位早日康復）

第三點：連登嘅Post，正負皮同埋CM亂咁帶風向

大家都知道，上街係一條戰線，網絡又係另一條戰線。兩邊係互補不足、互通有無。發展到今時今日，兩邊都係咁重要。前線有鬼，網絡當然會有。只不過點樣分辨一個Post係咪鬼、呢點冇可能會話絕對嘅標準。要知道無論係邊一條戰線、裏面嘅人都係有唔同嘅取態，唔可以開口埋口就話$0.5。我就姑且用對於口號嘅唔同意見去做一個解釋先。

關於用唔用「光復香港，時代革命」作為主線嘅口號。利申翻先，我係傾向支持劉細良嘅睇法。毫無疑問，呢句口號係好多手足心入面最入耳嘅口號。嗌出黎條氣都回翻唔少。只可惜，大家要認清嘅一個事實就係，即使我地係同時間賽跑緊，留俾香港嘅時間已經唔多。但係依一刻，你冇可能靠呢句口號去打贏呢一場仗。呢個係一個好殘酷嘅事實。即使梁天琦比起大家係行得有幾前都好，係依一刻明白呢句口號嘅人都係一樣咁可悲，因為大家依然都係行得太前。

二百萬人上街嘅時間，大家都覺得民心可用。但係諗真啲，如果你開宗明義將五大訴求統整做「香港獨立」四個字，呢一刻，有幾多人敢去接受呢種衝擊，有幾多人願意去為咗呢個目標去衝？我唔敢話少，但係一定未夠。提出轉口號，係為咗之後嘅運動提出一個新嘅前進方向，呢件事真係咁鬼咩？

至於關於呢句口號係唔係傷害民族感情，挑戰國家主權，我冇嘢講。

最後嘅最後，我想講嘅係我嘅諗法唔一定啱，只可以話係有呢種諗法存在。但係你話我係咪鬼，我可以拎條嘢嚟發誓。慎思明辨每一個可能有意義嘅Post，正負皮唔代表一切，內容引起嘅理性討論先係重點。飛機文/引戰文睇過就算啦，不過見到有用嘅資訊，大家不妨係推文之前留低一兩句，咁樣無論係支持抑或反對，真相只會越辯越明，而唔再係由正負皮主宰一切。

上過第一，目前前五

推到樓豬著女裝自拍

屌你老母
我未見過有post 過萬正評
當人on9

而家7月
多咗野上連登都唔定

發完夢過黎睇連登應該會爆血管
係得場嘅根本冇時間冇數據
真心得三毛同死都唔會出黎型「示威者」打緊仗都仲上緊連登

嚇我唔到既

多左勁多p牌同殭屍

連登IT部可唔可以check到幾點開始有異常。

個正評人數又真係好可疑
其實有足夠人數帶到風向再有人入post都會跟風
但佢講嘅野唔係完全冇可取之處
可能佢冇要分化嘅意思？純提醒？

整埋poster

認真討論
如果假定冇鬼、冇毛

有一個可能嘅解釋就係班P牌臨時出嚟正皮
咁同三毛有咩分別？
分別就係呢班係新加入嘅真人
佢地係真心正皮、真心覺得勇武派over左

早輪咪話好多中佬、銀髮都開始玩連登
佢哋好可能就係果班沉默嘅一班友
至於要點解讀，就不得而知了

我都覺得好唔尋常
利申：08年開始上高登 發夢企前面

可以玩滲透，半黃半藍
好似黨01同日月神報咁

真心我睇嗰個po覺得好錯
支持前線 但不是麻木 亦相信前線兄弟嘅決定 大家都出緊自己嘅一分力
我覺得大家如果喺行動後 認為前線有咩問題 就賽後討論 目標係一次比一次做得更好
而唔係以乜嘢「點醒你」嘅道德姿態講啲咁令人心寒嘅說話

要注意返雖然佢可能講得好有道理
但係目的就係為咗分化我地

好多都係打手
上連登咁耐都未醒覺？

但銀髮、中佬有幾多會一點仲上連登？平日黎wor
加上佢係一個鐘內成萬正皮
攬炒巴都做唔到

d狗係狗屋無野做就係上連登搞搞震

我都覺唔正常
只係試下俾個可能嘅解釋

連登淪陷

換衫未?

發完夢番左屋企緊係睇post
晏晝係用黎睇即時post

訓唔著咪打下文

［賽後檢討］我認為黎緊重心要偏向番民意戰

一毛狗死全家

真係好古怪

呢個真心

著得未

推到樓主著女裝

係有轉風向，但唔知有無咁急

當得一成係真，即係一千正評，咁係唔係即係唔洗理？定係都要諗下？
我有睇個 post ，語氣同用詞都真係會令前線爆血管，但係佢話向前線提意見就會俾人話五毛唔係就係呢個 post 既目的咩？
我唔知點解佢個 post 會咁多人覆，但係又真係冇其他叫前線保持清醒理智既 post 上到熱門。
喺話有外國勢力之前，可唔可以諗下可能真係有好多人有諗法。定係真係唔可以俾意見前線？俾意見前線就一定五毛同分化？唔係剩係講緊呢個 post ，次次討論前線既 post 都有人咁講。

利申: 前線係絕對要感激既

連仔!!

樓主幾時找數 可以的話最好剃下啲毛先

7...7月14
估唔到連連登都係咁

首先多謝你地所有人先！我個人意見係，首先唔好再掛港獨旗，因為太容易比人分化，又會比777位入，姐係要改口號，改乜就後話啦，由於我地冇大台，普通市民都唔知光復香港時代革命係乜，只係跟住叫，希望聽日個記者會表明不是港獨！第二樣今日塞車會推左好多中立豬變淺藍，唔緊要做都做左，下次如果要做手法高明D，火法師已經出現，我覺得呢個係絕招，不動則巳，一鳴驚人，你點支煙用火機係用火，同樣你用火山爆發黎點煙都係用火，絕望時用黎報仇先用，跟住呢，除左612係和平之外，我地每次都係激進，佢地習慣左，市民亦都習慣左比人射，個怒氣減少，咁可唔可以轉一次真和理100/200萬，行完當晚開記招，唔好再話我地暴力，要立即要求真普選之類，否則行動再升級，777當然唔理，但我肯定和平一次既話，壓力自然去返777度，所有港豬都會怕好似而家咁亂，佢地變相會比壓力777，佢唔回應就係佢錯，我地合理地升級。。。我1999，姐係記招好重要，之前無D藍C話收錢，因為我地無發聲既渠道

我海外巴

一撚定係帶風向
又真係有人信
笑撚左

雖然真係冇咁多人 但係我想睇女裝

傳單底面印唔好比伯伯收到呀

Real

不割蓆不分化齊上齊落！！

Push 其他post 等個個post 沈，
叫人唔好推個個post

10000真係太誇

爆左

覺得內文正常
係難聽 但都有道理
不過呢個時候咁多正評係奇怪d

如果要查 我只係想知IP地區比例(香港 大陸 澳門 台灣 外國等等)
同埋新牌比例 (如果可以整個spectrum 就好， 想知大約正負評vs 會員新舊傾向)

如果真係要行動
我會建議block重複ip,
例如當同一個ip多過某數量既人用就block.
(大陸要黎連登應該要用VPN?)

anyway

我希望連仔可以查一下
個post d正評係唔係真影響好大
如果係假 可以諗辦法點解決
如果係真 希望大家先唔好否定 冷靜分析下個post
點解咁多人會認同

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

我想睇喎

推爆咗啦
推其他Post 沉佢底啦

邊個分化五毛撚就比人雞姦爆屎眼(仲要唔落KY)

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

但三毛唔係更加想我地暴力，然後話我地係暴徒咩？其實保持理性唔係最難俾位人入/俾人煽動/令自己多d諗每一步幫唔幫到個運動嘅方法咩？

hi 起身柯夜尿

Lm

肯定係三毛維穩po
前線手足請唔好上當
香港人好鍾意、好佩服你地㗎，唔好放棄plz
利：發夢前線之一

笑左好撚多疆屍acc
呢d正負評系統咁撚on9
一早應該取消

佩服你地

拎前線同黑社會比較 真係on9

本身覺得係提點post
我都正皮左
講緊果陣都係幾百正負

對唔住大家
無諗到刷到帶風向

其實今日發生咁多事，有咁多人訓唔著其實都唔太出奇
又唔洗講到咁奇怪既

個正評數真係痴撚線
強烈要求連住尼公開 巴絲係部份和理非Post 正評嘅連登ID 同 Server timestamp 同 當中嘅P牌數量

P牌仔贊成

事至今日應該要知道
凌晨出嘅post正負評掉轉黎睇就啱

係真心話 我都認同

勿忘初衷，輪到和理非出場喇

明顯三毛洗正皮搞分化

路過，我只想看女裝

對唔住，琴晚嘅各種各樣嘅post搞到我混亂

唔覺得果原post有錯喎
起碼好聲好氣啲唔好見人就屌咁解啫, 要失民心好意, 得民心好難

唔撚好比人分化呀手足

咁樣可以順便知埋佢地想我地信咩。好嘅嘢有可能會搵到唔認同嘅點，所以負皮。但係垃圾分化post有唔少人都可以分辨，就算佢地係入面搵到好嘅點，都絕對唔會正皮

理撚得你前線掉核彈 點都唔割

1) 8成力打經濟戰
a) 8月18區罷買，輪流去各區大商場呼籲罷買，著黑衫，帶標語，靜默行街。全個。商場都係黑衫，市民唔想買，商場又吹你唔脹，狗又咬我地唔到
b) 各行各業罷市，呼籲8月特定日子某行業罷市，各行各業遍地開花
c) 全力儲氣，9月初真正罷工罷課罷市，全民皆兵

2) 2成力打遊擊
a) 星期六日繼續遊行，以和理非為主導，減少暴力場面，提升市民嘅觀感。和平8月，拉攏民心。話俾佢地知，我地暫時暫停阻礙式嘅示威。
b) 9月真三罷後，冇回應，勇武全面進場。話俾市民知，係政府嘅無能同龜縮!

不分化，不切割
歡迎討論

發完夢返到屋企沖埋個涼，
一兩點上連登係好正常

所以即係係有九千個鬼account
點搞

講真，唔分化，唔割蓆

勇武同和理非一直相輔相成

缺一不可

但好多人支持嘅同事，尋日林鄭係set咗個局畀大家

好多人係唔想見到勇武即刻成為佢地口中暴徒

大家只想大家冷靜少少，再計劃一下

唔通咁都算係分化？

總有分化post，大家理性判斷下

記得找數呀！樓主

懷疑呢個po樓主係弱智
返到黎沖完涼冷靜下睇連登 又會比樓主指認為五毛假acc

成萬幾正評
仲要係由凌晨到依家朝早時間
仲有四千幾負評
邊撚到黎二萬人凌晨係到

但講真 佢講叫人唔好影相嗰part我認同

依種語言藝術仲唔明呀 咪等於中立撚各打50大板

邊有咁多成萬正評分化post 連仔check下正評果班有冇咩共通點

個個鐘數成萬個讚痴撚線

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

其實好少人有習慣按讚

乜唔係因為凌晨兩三點個個返哂屋企先得閒上連登咩

推推推

前線失理智post 朝早就唔見晒

已經8個鐘
樓主連5000都無

屌 連登仔啲獨立思考去咗邊 假正評咁撚多人信

光復香港 時代革命

仲要成萬正皮

想睇女裝

唔好用「打臉」呢d蝗詞，用「反駁」

呢個字一開始係台灣用喎
英文係slap in the face
同反駁個意思差好遠

你肯定係台灣傳到大陸？
定係大陸傳到台灣？
好多年前上大陸網，已見有人用

好多年前即係幾多年前?
你係咪又肯定你喺大陸見到之前未有人傳入台灣
用外來語好啲定詞不達意好啲

微博都未有而QQ啱啱興起嘅年代 okay?
由高登年代玩到依家，未聽過要用「打臉」先表達到個意思，要用「外來語」先表達到，咁應該似係詞彙貧乏。

咁應該是用咩字
都同你講咗「打面」呢個字想表達嘅情感同意思係強烈過「反駁」

btw QQ 03年左右先開始興 PTT同巴哈廿年前就開始流行

樓主如果係絲打就請女裝出相
巴打就算啦

獨立思考真係好重要

2年前連登已經有人講咗係蝗語，每次有蝗語入侵總係有人囉台灣嚟過橋。

打臉係蝗語，可以用咩代替

2年前已經有巴打講過，中國人用字做字唔嚴謹，仲要普遍都認定咗係蝗語，台灣......

如果係本土無法用現有既詞彙去表達新事物或新概念，借用外來字絕無問題，但「打臉」呢個case唔係，亦唔係港產。自己對文字運用上都咁隨意，咁直接接受文化入侵算咯。

好，我下次同人講「歡迎各位巴絲大巴大巴咁車落我塊面度」

係呀，係「打臉」呢個"台灣"用詞傳入香港前，所有人都係用「大巴大巴咁車落我塊面度」到架

點解我無呢個emoji

等我減肥一定找數